私人貸款一問

因為小弟仲差兩年先做到香港永久居民（3粒*）
但急住要筆錢裝修，月入二萬五大公司，每月銀行自動轉帳出糧，想借40萬但問過兩間銀行都唔批

第一間 大貓：
用佢出糧，但只批到十萬俾我話因為我個簽證得返兩年，批唔到長還款期數既loan俾我，所以個額會好細,但明明係兩年後就永久性居民

第二間 citi:
直接reject, 1個仙都唔批

利申返：冇欠過卡數，但TU應該都唔算好，因為只係用咗幾個月credit card, 冇咩良好信貸記錄

有冇巴打識人有類似或者試過咁嘅情況，知邊間銀行批到依個情況，個息口又正正常常，怕去咩邦民果啲會好高息口

推，點解咁多負評
都係想借錢裝修姐

數字人，一睇就知你come from 支那啦，唔負皮唔通批錢比你？

我有手有腳打份牛工，想幫兩老執吓間屋問吓邊間易批啲都得罪你？

死撚返上去啦支那狗

你係得罪人喎

依家又唔係求你借錢俾我，想問吓有冇人識依方面嘅野幫吓手姐，咁都得罪人

自問心底裡完全係個香港人，一路以為『香港人』係一種身份認同，原來香港人既定義只係身份證上嘅3粒星。估唔撚到平時發夢企係我身邊既人咁睇我，原來所有嘢只係我一廂情願

咁冇事了，多謝大家幫忙

遲2年先裝修
成為新香港人先

多謝大家一面倒嘅負評
等小弟認清自己係大家眼中嘅支那狗

等多幾年好返上你愛國啦
屌你老母支那狗

未有永久居留權就唔好借錢住，唔關係咪大陸人事

收皮啦大陸狗 打份牛工點呀打份牛工你唔撚係搶咗香港人嘅就業機會呀

唯有係咁

做緊最低賤嘅飲食，間鋪做咗幾年未試過夠人，話明牛工就係長期請人有手有腳就請果啲，試問我搶咗邊個既就業機會

你有幾多張信用卡呀？
如果有4張。1張5萬額，打電話去話做現金分期48個月，咁就有20萬（信用卡拎錢唔過tu), 拎埋大貓10萬，頂住先啦。
如果得1張半張，照打上去想加大個額拎錢裝修。

信用卡拎錢係最易拎又唔會大咬

飲食點解低賤？做幾年未試過夠人係咪就代表你冇搶到本地人機會？做廚為例 人哋搵緊二廚你又做咗咁你係咪搶咗人哋嗰個就業機會先？ 唔好以為差幾年就有三粒星好撚巴閉 記住呀你number嘅英文字從來都唔係香港人呀

冇銀行會借，你又唔係HKPR，極大可能變bad debt

多謝巴打提議

你個垃圾國籍你低賤嘅血液基因已經得罪人啦⋯⋯
要怪就怪你自己投錯胎有對唔死都冇撚柒用嘅垃圾廢柴父母⋯⋯😮💬💬

同藍絲借啦

1:00機場見
出post啊

『你個垃圾國籍你低賤嘅血液基因已經得罪人啦⋯⋯
要怪就怪你自己投錯胎有對唔死都冇撚柒用嘅垃圾廢柴父母⋯⋯😮💬💬』

原來已經係去到咁嘅地步
同印度人玩種姓制度有乜分別？

Tg我